竟然上訴得直

何妖921沙田黃左
所以想引人入屯門 再搵何妖去屯門搞恐襲？
梳 我會唔會太多陰謀論

萬事小心

我都覺得有少少陰謀，萬事小心

照去 愈撚打壓我地
人權法就可以加辣

yap

可能引晒人去屯門搞到元朗唔夠人

會唔會引人入哂屯門之後封路封鐵再搞沙田

屯門去元朗都唔係好遠

係都引人出市區啦
屯門好近嫁炸

何妖銀彈壓力測試
就睇佢請到幾多刀手出黎

諗諗下真係唔撚驚佢
事實證明我地出黎人多先保護到大家

唔會，佢照去沙田，你睇住

怕咗美國就真

921 all in屯門

有不反對通知書一定要all in
揍人數又好，保護和理非都好
人多就事成